電子煙新手同老手都嚟睇下啦~

小弟同朋友開左間IG Shop,朋友係美國返Vape鋪既工,
所以可以平過市價買Vape既相關野寄返嚟.

歡迎大家嚟傾下電子煙野同新手有咩問題都可以問下我地

輕輕放低條IG Link比大家睇下

mk